%@Dif:3
Dans chacun des cas suivants, calcule les mesures des angles arrondies au degré près.
\begin{myenumerate}
\item[$\bullet$] $ABC$ est un triangle rectangle en $A$ tel que $AB=4$~cm et $BC=8$~cm.
\item[$\bullet$] $DEF$ est un triangle rectangle en $E$ tel que $DE=5$~cm et $DF=6$~cm.
\item[$\bullet$] $IJK$ est un triangle rectangle en $K$ tel que $IJ=10$~cm et $IK=3$~cm.
\item[$\bullet$] $LMN$ est un triangle rectangle en $L$ tel que $LM=6$~cm et $MN=7$~cm.
\item[$\bullet$] $RST$ est un triangle rectangle en $S$ tel que $RT=15$~cm et $RS=8$~cm.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Application directe du calcul de mesures d'angles à l'aide du cosinus.